如果有一千萬係而家呢個局勢點用

理性討論如果有一千萬喺手上你會點用？
會選擇移民定留守香港繼續作戰

有一千萬仲要問，你唔死都無用 真心

..

攞去支援義士

捐曬俾我，反正你屋企打飛機再多錢都冇用。

移民話多又唔多 投資移民去英國加拿大呢d都唔多夠
換美金囉

有時唔係話「有錢就移民」、「無錢就留低」咁極端嘅，始終自認香港人，香港先係自己屋企，唔想走嘅大有人在

身邊朋友幾千萬現金都有呢個問題，好似投資咩都危危乎咁

1000萬你估真係好多....

就係唔多先要諗

聽講喺南美洲聘請殺手買凶殺人都只需要幾千銀
移民之前不如為香港人做返一件好事

首先一定唔好擺落法律遊戲
唔係我唔撐義士，而係令佢哋唔使經法律途徑就出返嚟嘅成本會低好多

然後
而家香港狗察已經滲入咗武警
因為老解同上面一切武裝力量都唔可以名正言順出嚟
而一個地區嘅維持治安部隊點對市民係好難成為外國介入理由
港狗呢個招牌只會被 hack 到一切都太遲
所謂太遲就係明明只有三萬嘅港警變咗二十萬出嚟

咁你諗吓下一步最需要咩
講完

其實星火, 612基金 肯定唔止呢個數